琴晚邊個柒頭單刀回後比美斯？

為左啲數據冇左個決賽
美斯都幾癲

有冇片

美斯係隊友自願獻身

牙朗係搶隊友

美斯又贏

單刀回傳

唔刷多D8強後入波點追到牙朗?

完全唔明點解要咁做, 係咪腦殘

咁其實係邊個黎

Alba黎
果球matip 守得好篤走個波

好多球都造比美欺射
出局真係抵撚死

唔係古咩